印度總理莫迪澄清中方沒有越過邊界

雪雪雪

唔好縮啊

雜習課左幾多

奶共莫迪！南亞仔們！推翻佢落臺！

究竟中共賠左幾多

On9 擺到明印度人民族主義上腦要打仗
莫迪怕搞唔掂味死狗認低威lo

枱面上7億幾美金

賠你老母咩
擺到明有人想將疫症同經濟低迷問題
轉移去民族情緒
點知玩到收唔到科
媒體每次報印度死2人中國死5人
之後又放心印度死20人 中國死40人
玩到印度佬自信心大增民族主義上腦係咁話要打仗
莫迪知玩大左味開心淡化事件lo
人地重兵邊界都係到玩yoga咋
完全無打既意慾

幾時有炮仗塞屎眼既意欲呀臭閪蚑那賤蛆

縮撚左啦

是但啦 呢d垃圾國家 最好畀中國食撚左佢

食左都嘔番出黎
女性平權 種姓問題 仲有唔統一語言印度想發都難

屎眼想塞炮仗呢

想佢地打咋嘛 打啦 講咁多

咁無啦啦點解會打起嚟？
係咪印度軍越過邊界

邊度有講

兩個都垃圾國家

可憐係前線死撚咗既印度軍人

亞投行嘛
睇新聞啦

垃圾星島飛機文

好明顯印度走過去拆中方帳篷

屎眼想塞炮仗要點

死傻西

你老母被狗屌

印度無過界，就更加証明支那越界打人

奶呀奶

冇越過邊界，不過殺左你十幾廿人者，冇乜野

個腦坐住左

嗯

其實驚支那乜春？
大不了殺入支那生既郁既全部消滅
都唔知跪來仲乜

d支那畜牲死曬
入面乜資源都係你架啦

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

印軍來了我帶路

五毛引用外宣fake news 黨媒，星島美加中文版啲新聞寫到好似武俠小說咁，作得就作

辣殺

連登仔係咁傻鳩架啦

支那叫印度講數，點知支那就埋伏襲擊，越唔越界根本唔係重點

蕭生估印軍爭議地區被老解伏擊，跟住call backup過境打老解。
如果係真咁就解釋到印度總理話老解無過邊界。

無撚有錯 都唔知怕咩
佢14億人 印度都13億 都係賤民黎

屌 使撚同連登仔講咩 成班無國際觀 人地2個國家都係國際政治玩家黎 人地做咩連仔都解讀錯 香港人

你地臭閪蚑那賤蛆炮仗塞屎眼最掂

片呀 片都有啦 你老母比狗屌

你地臭閪蚑那賤蛆屎眼觀係塞炮仗

收咗亞投行錢封口了

連登仔不願接受打唔成仗事實

不殺來使係規矩
佢哋當自己真係戰狼300咩

「死媽達」就有佢哋份

認同。

諗下個水灞令支共水災好過啦

亞投行批准印度7.5億美元抗疫借款 印累計借款已達12.5億美元

咪蝕息口囉

仲等緊印軍黎帶路

莫迪學侵撚狗

死左20幾件軍人都唔反擊? 咁抵你班咖哩死啦, 死多D重好

早就估到係咁既結果！印度既民主，虛過虛脫...........................

你中文拎咩grade

打爛仔交咩要過界打交？ 開槍咪得 使咩過界

人地新聞有撚咁講
話人假新聞 比埋片你就即刻轉口風
自己係到作新聞 作到自己係現場咁
你老母陀你果時係味吸毒吸太多
而家個腦有問題

蕭生隸屬印軍定解放軍？

印度人民縮✘
印度總理縮✓

知你勁啦支那香港市仔 唔肯面對事實就鬧人支那

唔準你咁講燒生

莫迪仲要親口講㗎

變相賠款？中印衝突後 亞投行火速貸款印度7.5億美元

屌你啦印度, 人地出狼牙棒殺你既士兵咁都仲忍

佢痴撚左線

7.5億買起廿條人命加民族尊嚴？

你地臭閪蚑那賤蛆最鍾意話連登仔乜乜乜，乜家陣有人用槍指住你地班臭閪蚑那賤蛆上網

果條傻鳩早就block左
淨係識紅色大字

中印人才夾份搶走連登仔份工 連登仔：

有啲嘢幻想吓冇問題，但過度幻想就冇益。

成班兒登仔見到啲唔符合自己預期嘅新聞就喺度作傳聞出嚟繼續打飛機

咁即係印度過界？
戰狼門要打印度啦

屎眼識塞炮仗未呀臭閪蚑那賤蛆

嗰度不嬲係領土爭議地區
無越界未必錯同關亞投行突然送7.5億美元俾印度
如果越界即係侵犯領土
風向好易變印度政府保衛國土不力

又
佢只係講無越界
無話支那無錯

Keep crying你急啦你嬲啦

唔關事 5月已經擺左比印度做疫症緊急用

我係嬲呀，吹咩臭閪蚑那賤蛆，出坦克轆我囉

用狼牙棒，唔係槍呀大佬，唔係是旦一方過界點打呀？

印度入侵支那，呢鑊係咪要割地賠款畀支那？

好簡單， 咁鍾意打， 兩邊各自捉晒D網民上個山自己打飽佢， 士兵番屋企食飯

又跪？

7.5億美元

不過如果真係真係再借 其實都幾抵
打死人一個軍官 20個士兵

炮仗塞屎眼係你地臭閪蚑那賤蛆既工黎架

所以味印度越界比人打lo

中方無過界 咁邊個過界好明顯啦

網民：要嘆冷氣做軍師不了

臭閪蚑那賤蛆:屎眼要塞炮仗，不了

但係有用狼牙棍

以我理解係：
6月6號中印達成協議雙方軍隊於實控邊界後撤兩公里。但中國有哨站無後撤到，喺6月15號印軍見到後跨過實控邊界過去理論，溝通失敗後之後，中軍就喺哨站攞武器追殺印軍。

抵啦 打死你幾十人
然後用錢塞住你把口

主要中方個帳幕係河口印軍哨站既上方
基本中方拎左個制高點
可以睇到對岸河口既印方一舉一動
先係去拆帳幕打傷2個工程人員
然後地盤佬吹雞叫老解
老解就同印仔開拖
印仔見唔夠打咪走lo
果時夜晚黎 衝突地點又係高地黎
比人追打 撤退果時差錯腳咪跌撚左落河lo

樓主係印度軍隊成員

印度人死咗 有名有姓有葬禮舉國哀悼
支那人死咗 無名無姓無數字無人可憐 仲要貼錢俾人地收聲

仲要搵隻五毛上連登叫春當贏咗

中方沒有越過邊界 即係印方侵入中國領土 痛扁解放軍

連登仔唔要呢d嘢，所有新聞都要解讀為支爆緊，我要香港贏啊

佢意思係自己國家人民同軍隊係抵死

一開始就講緊印度人去拆人帳篷啦，話中國人唔跟協議後撤丫嘛，所以走過去幫人拆

我係印軍山地師2連

柒撚完味姐你

莫迪比D非印度教既印度人話佢係印度希特拉, 當年0幾年佢做市長親自下令將載滿穆斯林既火車攔截, 用木板將幾卡車既車門封死再放火燒死入面既穆斯林

無錯 所有野都要睇成支爆就皆大歡喜

呢個總統需要推翻 賣國求榮

印度本來就係一個神奇國度
民主呢個名就係比印度搞臭左

莫廸，你咁講嘢，如何面對死去的士兵😡

光復印度

是但， 不嬲都對強姦國冇咩期望
係想佢哋打 ，兩邊最好都死撚晒咁解

要睇印度時報 英文報

柒得過你

連你嗰啲支那烈士同胞個名都講唔出

你講到咖哩仔踩過界殺咗你啲同胞 好嬲好嬲喎
烈士咁大犧牲做咩連名都唔知 死咗幾多個又唔知

咖哩仔都有得風光大葬

你14億同胞淨連死咗邊個都唔俾報

文又唔撚睇就話假新聞

莫迪澄清印度「沒有被解放軍佔據一吋土地」 , 支那就演譯成「中方沒有越過邊界」, 百度翻譯 ?

中國係國際政治玩家？負責被人玩？

咁做乜要殺印度軍

印度唔好縮

根本唔洗fact check
用一用個腦都知莫迪一定唔會咁講嘢
信果啲五毛應該個腦生咗去屎眼

連登力量

幾時有話你假新聞
我信你架喎

你啲支那解放軍同胞咁英勇無越界
無啦啦就咁俾咖哩仔踩過界殺左

我唔抵得咖喱仔有名有姓有得舉國哀悼
想悼念下你啲支那烈士同胞啫
點知名又無 死左幾多個又唔俾講

人地唔知以你地支那縮加嘛
不過唔怕 我一直都信你地支那人係嬴緊

莫迪澄清中方沒有越過邊界，姐印度軍越過邊界啦。

好心柒左就縮番入你老母個西到啦
好肉酸呀

唔好以為轉左ac就得

五毛開始精神錯亂 , 認錯人 quote 都 quote 錯

你老母比狗屌 轉2個ac 以為人地捉你唔撚到
柒到核爆

你自己柒左就認啦

好撚肉鳩酸呀你 換ac都換個名差遠d啦

我真係唔明

星島成日作fake news 呃鳩香港人做咩

呃鳩香港人當打贏左？

佢話你轉左我個AC

我都係想悼好英勇咁俾咖哩仔踩過界殺左嘅支那烈士啫
都唔知嬲咩

放完 fake news 炒左車而家又開始眼花 , 柒左又死撐

莫迪完整意思係 , 中方沒有越過邊界原因係有印度軍隊死守邊界

睇佢借債掠水掠埋人地港口咪知囉 反中反上腦

樓主柒左縮番入老母個西到 ?

鳩縮？垃圾，食咖喱啦

兩毛一個post, 要識英文要求太高吧

肯定無越啦，係邊界縮左渣嘛

點解唔禁住黎搶

反正錢都收左，應該追擊揸到盡
可能仲會有驚喜

巴打等你殺入去 唔洗支国la
入狗屋殺曬狗 警嫂都係你架la
驚乜春

條link咪有 英文報同片lo 仲係唔信

燒生有分析 只是星島以遍蓋全

炮仗塞屎眼就皆大歡喜

燒生聽得明印度文？

咁即係話係自己過界俾人打啦?

印度有英文報紙

“Neither anyone has intruded into our territory nor taken over any post," Modi said, adding that Indian "forces are doing what they have to do to protect the country, whether it is deployment, action or counter-action."
拿

啲狗嫂俾大sir玩到成身梅蘭菊竹
啱晒臭閪蚑那賤蛆

印度🇮🇳懂流利英語人口

賠款，有好多方法

想表達d咩 上面段英文新聞睇唔到？